有無人用過western union呢個apps過錢？

信唔信得過？真係咩國家都過到？

本身係一間有實體舖嘅找換店/電匯公司
主要業務對象做外傭多
不過隻app就無用過

見佢咁方便 同個匯率都幾好

佢個rate好過transferwise
不過要等1-2日先過到

用過
之前填form喺實體店同郵局都匯過，即刻收到錢但係要收手續費
不過呢排試過上網由銀行戶口匯，唔洗手續費但係要等幾日
都可靠嘅

用過
幫襯一個白俄羅斯人買diy袋，本身佢話淨係accept paysend，但paysend又唔support hk

結果就話試下用western union app，要入收款人地址同埋收款人名
之後佢地好似直接可以係果邊既western union找換店直接拎到錢

用過
匯款上大陸
係app 入面用信用卡俾錢
1-2 日後到對方account
如果對方無用過 會打電話俾對方確認資料

係咪當信用卡簽賬？

大陸過錢黎香港又得唔得？